屋企人痴咗線 用蒜蓉蒸甜蝦

嘢食係要煮熟先食㗎啦

好正
味道如何

今日先有post話炒北寄貝

ok啦

係

好難食

唔記得覆添！！

原來呢啲係甜蝦
老母經常買番黎清蒸 點豉油煮俾我地食

係日本人先戇鳩鳩 生勾勾

唔得嘅咩？

個死人狗兜真係好撚肉酸
買隻碟有幾貴

係咪赤米嚟？

rip 食物墳場

赤米黎
唔係細隻既就叫甜蝦

赤米咁既樣
但赤米超好食wor

呢隻唔係碟黎既咩?

證明唔新鮮

好事黎 你肚痾果陣就知

望落幾正

食過用赤海蝦整茄汁蝦碌
啲肉好霉

好似真係有咁嘅菜式架喎

無計 唔係最新鮮